我地仲有機會贏！！！

宜家有兩個終極核彈
1. 女義士係新屋嶺比狗強姦
2. 太子站有義士比狗打死

上面兩個核彈只要有一個證實到
我地就可以企係道德最高地
而可以解鎖曬所有武力
不論係殺狗定菠蘿襲擊
宜家已經有種種跡象顯示上面兩單野可能係真
尤其是係突然間有大量假消息傳出
極度懷疑係想製造示威者故意散播謠言假象
打擊示威者誠信
到真係FC到上面兩單野既時候 就無人會再
所以一日未FC大家都唔好再散播流料
最重要係封鎖假消息
成立團隊澄清假新聞
正如宜家有單醫院濫暴既片 明明係泰國既
就一大堆人亂甘傳 當中大部分絕對唔係自己人傳

所以好撚重要 我地一定要建立同保護我地既誠信
等到受害人出黎個日 真正玩核彈

兩個都係fake news